急 有個wechat 女約我

急 有個wechat 女約我 去九龍塘地鐵站
事情發展到咁 比電話黎有冇人幫我打去

悶唔悶d 呀

又有花生